覺唔覺翻睇戲嘅人好on9？

睇過又睇好撚得閒？

係好得閒
sem break睇3次endgame

4次

依排我都翻睇返動畫版死亡筆記

你個腦係咪裝屎？

我最鍾意睇睇過的戲

其實就唔係一返戲院就等於日日有戲睇
要儲鐘數去換睇一場嘅機會

覺唔覺返屌西ge人好on9

所以你從來冇返屌過同一個女同學
因為冇

這些機會

周星馳大部份戲都有翻睇翻睇再翻睇
我係咪好on9

照依個道理嚟睇 聽歌應該係人類史上最on9嘅活動

細細個睇千與千尋同而家睇番 都有唔同感悟

成日係咁因為真係太得閒

第一日三次

翻睇電影大師嘅戲，可以睇到第一次忽略咗嘅細節

eg kubrick, bresson, 大島渚......

樓主日日轉工咁西利??

好食嘅嘢食第二次係咪戇㞗